Kreirati bazu podataka sa tri tabele: film, genre, schedule.
Tabele treba povezati i uneti 5 podataka u svaku od njih.
Napraviti backup baze podataka preko fajla. Kreirati web
stranicu index.php koja prikazuje sve podatke iz sve tri tabele
preko linkova (podaci da budu prikazani u tabeli). Kreirati web
stranicu update.php koja na osnovu odabira podatka iz tabele
film prikazuje podatke odabranog filma u obrascu. Podaci sa
obrasca se šalju na stranicu realUpdate.php koja menja
podatke za odabrani film.